求波po手足留個lucky number買六仔

打錯字 波台